我老豆係勇武 我係左膠 同佢不和

我：今次依單嘢點拆？
爸：好簡單 歷史話畀我哋知 打撚過 邊個贏就邊個話事
我：唔好傻喇 好危險架
爸：班柒頭未打就已經同人講唔好燒祠堂 驚撚到咁 證明佢哋冇撚用
我：。。。。。
爸：佢哋淨係識得人多蝦人少 依啲係懦夫 只要我哋多人過佢佢哋就會縮
我：會有人死架！！！
爸：打仗實有人死架啦！班學生都預咗！衣啲人同隻狗無分別 你大撚過佢就得！
我：入村 有警察 咁易咩？
爸：班警察已經係過街老鼠 冇晒地位 殺警殺黑！
我：殺警殺黑！！！
我：咁你星期六會唔會去元朗？
爸：我年紀大 行半個鐘就要休息 陀衰家 如果唔係我一定去
我：

我老豆真係好痴線 點算？

申利 老豆前港英英兵 皇家香港軍團（義勇軍）今年65歲 退休時Sergeant職級 20年年資

sir

世伯講下好喇，咪撚害啲聽左你講既人

sir this way

祠堂真係唔建議搞
當日唔係全村出黎 但係燒祠堂就一定搞晒人地成條村
係唔係下下搞晒成條村先叫做到野

講真
唔係作文
成日同我講英國點點點
共產黨點點點
真係好撚煩
當然今日反共思維唔多唔少都係比佢影響

我個post 想聚焦政府定性元朗恐襲為私人糾紛
請睇下

唔好再失焦，真失焦就會散就會輸

出嚟做現場軍師

巴打 我老豆一樣 佢當年又係義勇軍 講啲野又差唔多
不過佢大你老豆好多

Salute! 真正無畏無懼
班狗返去同大蛇奶L啦!

需要沙展既建議，受過軍訓點都有D有用資訊掛

不愧為『冠絕東方』，咬過事頭婆份糧真係唔同D

你估勇武打唔死班黑同狗咩
係驚比民眾割蓆炸

你老豆過代係唔係6 7十年代？
如果係應該好撚威 因為當年班軍佬係唔怕黑警 當年黑警貪污嚴重 班軍佬成日同班黑警打交 可以話係為民除害

燒祠堂唔好呀
POINT 如下
1.人地唔係全村出黎打人,咁會樹立不必要既敵人
2.保持道德高地, 吸引人心, 對付黑社會,唔係將自己變成另一派黑社會,重要暴力過佢地

做指揮官

你老豆好撚勁
你咁好彩仲未死

幫手推入面個726post
[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

我老豆當年就係睇黑警唔順 佢做副警（part time警犬 唔記得個名係咩）啲警察逼佢收錢 所以佢唔做
最後走左去當兵 佢係好愛國但好憎共狗果啲人黎

支持世伯
香港勝在有你老豆

其實左膠到極至就係墨家,以武制暴

利申:現代墨家主義者

你老豆一世英明,只係生咗你隻無春袋既閹人

勁！！！！